Альбомы или отдельные фотографии удаляй только вместе с соответствующими подборками или отдельными товарами,
т. к. иначе скрипт будет считать их загруженными и пытаться получить их описание, а т.к. их нету, то он выдаст
ошибку. Для ее решения необходимо удалить все альбомы и файл 'Data.json' и повторить полноценную загрузку

При возвращении ошибки капчи или критической ошибки вк скрипт сохранит все данные о загруженных фото и безопасно
остановиться, а вот ручное прерывание работы опасно, т.к. в таком случае информация о загруженных фото не сохраниться.
Прерывать работу скрипта можно только пока он не загрузил хотя бы 1 фотографию.
